[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4754)

屌你老母唔撚識開po
原來上個po仲要錯標題
點撚樣嬴錢啊

承你貴言

嘩 好威威

Po都唔撚識開